得把口黃既偽黃害死班中大手足！搞輸成場革命！！！

如題 如果有自制力夠齊心搞得成大罷工
就唔洗開花幫你罷
唔肯罷工既香港人你地對唔對得住死左既手足？！
同埋中大班水深火熱既學生？！

推

聽日後日大後日肯罷工未呀香港人？

佢地搞暴大❗️
18區既就搞❗️狗宿舍❗️啦，送佢全家火魔法 (情況許可)
唔回防，就屋企都唔洗要 dkllm

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略
#呢啲先係圍魏救趙啊

係喎 聽日繼續返工先

垃圾

林鄭咁狠話唔會得到訴求
以表唔會屈服林鄭
就要以打擊經濟為對港府威脅

拉

割 post 拉

借機分化 拉

你唔好話陳同佳害死
又係呢D post